衝鋒車尾段唔係咁膠既話，其實都係套佳作

舊時做賊風山水起，社會轉變後
大賊淪為小嘍囉，坎坷前路
不過做賊未算壞，一班出生入死兄弟反而成為英雄

哩套

古SIR 渣VAN仔

尾段唔膠都只算ok